[相認]patpat生左5蚊銀咁大粒瘡

事源係幾日前右腳大脾近patpat深溝既位置生左粒暗瘡, 夜嘛嘛手痕就按左啲膿出黎, 咁就訓教

點知惡夢就開始
過兩日就開始頭暈發燒, 粒暗瘡變到5蚊銀咁大粒, 周圍實的的, 按有膿同血水出

痛住返工 每行一步就磨粒瘡一下 行到好似老江湖咁先冇事

一朝早就去左診所睇症, 話發炎比左啲抗生素同退燒止痛加盒藥膏就打發左我

訓到琴晚愈燒愈勁 粒瘡頭變左黑色
爬文啲巴打(1)入院開刀(2)等熟按爆

最後飛的入左急症 排左幾粒鐘
個醫生就叫我反轉 要探肛 搽左啲ky就一野隊入黎 好彩係靚女醫生 我個處咁就冇左

上左病房訓訓下有個醫生黎抽血吊鹽水 叫我反轉又探一下…………
再訓訓下又拍醒我叫我反轉再探多一下
其實係咪真係要探咁多下 最緊要係探完勁急屎………………

轉個頭就入左手術室全身麻醉
訓醒竟然有個同齡絲打護士同我傾計 天使一樣 快啲入黎相認

同埋天使話比我知上一個做手術既男仔係同我一樣, 邊有咁岩架

有經驗巴絲可以分享下

圖呢

雖然唔想講真相俾你知，但係你有知情權。。。。其實你已經死左 呢度係地獄界連登

你係咪我同事？
尋日我同事都屎忽生瘡 仲要兩粒
同埋自己㩒爆左

呢隻好似係叫漏管

證明你個屎忽好撚污糟囉，
死基佬。

唔是
自己按唔清會覆發

E4病房

咁都知

一陣有個爸打謢士黎探肛

咩病

你副圖有呀巴打
幾時出得院呀？
份餐睇到都唔開胃喎

皮膚生倉， 點解要探肛做手術？

年糕

一粒又大又深既暗瘡
岩岩訓醒 個醫生黎檢查傷口
係入面拎左條差唔多3米長既綿條出黎 變魔術咩

轉頭地獄洗傷口之後出院
朝早個餐又係咁

冇圖幻想下都覺得痛

patpat出面定屎眼呀
點解patpat都要比人通櫃，望唔透

其實係咩事？家係發炎得太勁？

2條呀總共

岩岩塊紗布甩左 影左張相 巴打要唔要睇下

未到屎眼 探肛話太近屎眼檢查係咪肛門有問題令到其他位有問題(好似係)

係 屌佢個傷口好似有兩吋深